{
    "product_id": "may-tinh-bang-ipad-air-5",
    "url": "https://thegioididong.com/may-tinh-bang/ipad-air-5",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_01",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "['Xám', 'Xanh Dương', 'Trắng']",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có 3 màu sắc là Xám, Xanh Dương và Trắng."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_02",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "14.590.000₫ *",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có giá hiện tại là 14.590.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_03",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB được làm từ chất liệu gì?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nhôm nguyên khối",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB được làm từ chất liệu nhôm nguyên khối."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_04",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 247.6 mm - Ngang 178.5 mm - Dày 6.1 mm - Nặng 461 g",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có kích thước là Dài 247.6 mm, Ngang 178.5 mm, Dày 6.1 mm và nặng 461 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_05",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "03/2022",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB ra mắt vào tháng 3 năm 2022."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_06",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB thuộc hãng nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "iPad (Apple)",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB thuộc hãng iPad (Apple)."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_07",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB sử dụng công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Retina IPS LCD",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB sử dụng công nghệ màn hình Retina IPS LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_08",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có độ phân giải màn hình là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1640 x 2360 Pixels",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có độ phân giải màn hình là 1640 x 2360 Pixels."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_09",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB sử dụng chip xử lý của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Apple M1 8 nhân",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB sử dụng chip xử lý Apple M1 8 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_10",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có bao nhiêu RAM?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có 8 GB RAM."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_11",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có bộ nhớ lưu trữ là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "64 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có dung lượng lưu trữ là 64 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_12",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có camera sau độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "12 MP",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có camera sau độ phân giải 12 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_13",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có tính năng gì khi quay phim?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "['Zoom kỹ thuật số', 'Tự động lấy nét (AF)', 'Tua nhanh thời gian (Time‑lapse)', 'Toàn cảnh (Panorama)', 'Quay chậm (Slow Motion)', 'HDR', 'Gắn thẻ địa lý', 'Góc rộng']",
            "long_answer": "Khi quay phim, máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có các tính năng như Zoom kỹ thuật số, Tự động lấy nét (AF), Tua nhanh thời gian (Time‑lapse), Toàn cảnh (Panorama), Quay chậm (Slow Motion), HDR, Gắn thẻ địa lý và Góc rộng."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_14",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có tính năng gì ở camera trước?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "['Tự động lấy nét (AF)', 'Quay video HD', 'Live Photos', 'Góc rộng', 'Bộ lọc màu']",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có các tính năng ở camera trước như Tự động lấy nét (AF), Quay video HD, Live Photos, Góc rộng và Bộ lọc màu."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_15",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB hỗ trợ kết nối nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "['FaceTime', 'Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/ax', 'MIMO', 'Dual-band', 'iBeacon, GPS', 'v5.0', 'Type-C', 'Type-C']",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB hỗ trợ kết nối FaceTime, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/ax, MIMO, Dual-band, iBeacon, GPS, Bluetooth v5.0, cổng kết nối/sạc Type-C và jack tai nghe Type-C."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_16",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có dung lượng pin là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "28.6 Wh (~ 7587 mAh)",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có dung lượng pin là 28.6 Wh (~ 7587 mAh)."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_17",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB sử dụng loại pin gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Li-Po",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB sử dụng loại pin Li-Po."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_18",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB hỗ trợ công nghệ sạc pin nhanh không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Sạc pin nhanh",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB hỗ trợ công nghệ sạc pin nhanh."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_19",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB hỗ trợ sạc tối đa bao nhiêu W?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "20 W",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB hỗ trợ sạc tối đa 20 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_20",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "['Âm thanh Dolby Atmos', 'Trung tâm màn hình', 'Nam châm & sạc cho Apple Pencil', 'Mở khóa bằng vân tay', 'Kết nối bàn phím rời', 'Kết nối Apple Pencil 2', 'Dolby Vision', 'Micro kép']",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có các tính năng đặc biệt như Âm thanh Dolby Atmos, Trung tâm màn hình, Nam châm & sạc cho Apple Pencil, Mở khóa bằng vân tay, Kết nối bàn phím rời, Kết nối Apple Pencil 2, Dolby Vision và Micro kép."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_21",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.7",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có điểm đánh giá trung bình là 4.7."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_22",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "['Xám', 'Xanh Dương', 'Trắng']",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có 3 màu sắc là Xám, Xanh Dương và Trắng."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_23",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "14.590.000₫ *",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có giá hiện tại là 14.590.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_24",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB được làm từ chất liệu gì?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nhôm nguyên khối",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB được làm từ chất liệu nhôm nguyên khối."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_25",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 247.6 mm - Ngang 178.5 mm - Dày 6.1 mm - Nặng 461 g",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có kích thước là Dài 247.6 mm, Ngang 178.5 mm, Dày 6.1 mm và nặng 461 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_26",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "03/2022",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB ra mắt vào tháng 3 năm 2022."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_27",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB thuộc hãng nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "iPad (Apple)",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB thuộc hãng iPad (Apple)."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_28",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB sử dụng công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Retina IPS LCD",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB sử dụng công nghệ màn hình Retina IPS LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_29",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có độ phân giải màn hình là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1640 x 2360 Pixels",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có độ phân giải màn hình là 1640 x 2360 Pixels."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_30",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB sử dụng chip xử lý của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Apple M1 8 nhân",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB sử dụng chip xử lý Apple M1 8 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_31",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có bao nhiêu RAM?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có 8 GB RAM."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_32",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có bộ nhớ lưu trữ là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "64 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có dung lượng lưu trữ là 64 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_33",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có camera sau độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "12 MP",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có camera sau độ phân giải 12 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_34",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có tính năng gì khi quay phim?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "['Zoom kỹ thuật số', 'Tự động lấy nét (AF)', 'Tua nhanh thời gian (Time‑lapse)', 'Toàn cảnh (Panorama)', 'Quay chậm (Slow Motion)', 'HDR', 'Gắn thẻ địa lý', 'Góc rộng']",
            "long_answer": "Khi quay phim, máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có các tính năng như Zoom kỹ thuật số, Tự động lấy nét (AF), Tua nhanh thời gian (Time‑lapse), Toàn cảnh (Panorama), Quay chậm (Slow Motion), HDR, Gắn thẻ địa lý và Góc rộng."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_35",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có tính năng gì ở camera trước?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "['Tự động lấy nét (AF)', 'Quay video HD', 'Live Photos', 'Góc rộng', 'Bộ lọc màu']",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có các tính năng ở camera trước như Tự động lấy nét (AF), Quay video HD, Live Photos, Góc rộng và Bộ lọc màu."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_36",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB hỗ trợ kết nối nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "['FaceTime', 'Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/ax', 'MIMO', 'Dual-band', 'iBeacon, GPS', 'v5.0', 'Type-C', 'Type-C']",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB hỗ trợ kết nối FaceTime, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/ax, MIMO, Dual-band, iBeacon, GPS, Bluetooth v5.0, cổng kết nối/sạc Type-C và jack tai nghe Type-C."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_37",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có dung lượng pin là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "28.6 Wh (~ 7587 mAh)",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có dung lượng pin là 28.6 Wh (~ 7587 mAh)."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_38",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB sử dụng loại pin gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Li-Po",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB sử dụng loại pin Li-Po."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_39",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB hỗ trợ công nghệ sạc pin nhanh không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Sạc pin nhanh",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB hỗ trợ công nghệ sạc pin nhanh."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_40",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB hỗ trợ sạc tối đa bao nhiêu W?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "20 W",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB hỗ trợ sạc tối đa 20 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_41",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "['Âm thanh Dolby Atmos', 'Trung tâm màn hình', 'Nam châm & sạc cho Apple Pencil', 'Mở khóa bằng vân tay', 'Kết nối bàn phím rời', 'Kết nối Apple Pencil 2', 'Dolby Vision', 'Micro kép']",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có các tính năng đặc biệt như Âm thanh Dolby Atmos, Trung tâm màn hình, Nam châm & sạc cho Apple Pencil, Mở khóa bằng vân tay, Kết nối bàn phím rời, Kết nối Apple Pencil 2, Dolby Vision và Micro kép."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-air-5_qa_42",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.7",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi 64GB có điểm đánh giá trung bình là 4.7."
        }
    ]
}